認輸吧！官崎俊，鬼滅之刃用10日時間已經贏咗千興千尋！

宮崎駿世一！

中共公媒啲標題

不如eva延期啦
鬼滅贏到開巷

其實真係撞岩疫情，餓/悶到班日本仔痴左線

換轉海賊王/鋼鍊出劇場版，可能都有呢個效果

其實唔會,炒作同觀眾層係鬼滅領先

除非係上pokemon或柯南,的確呢1年都冇乜好野(易消化果d)睇,近乎冇競爭情況下,鬼滅上位正常

紫羅蘭果套黎講,雖然必然係京阿尼血汗作,但各種因素冇辦法變到好吸引,個人認為tv版d劇本唔掂+ed難聽,作畫係靚而入面d感情太童話式冇乜代入感, 女主成長亦都好奇怪,最重點係題材其實都冷門,以華麗既角色大合奏搭橋引線組識各個短篇故事,而實際上係代筆寫信..個時代係浪漫,但脫晒節

Harry Potter 兩套

紫羅蘭係好作品好作功，但相對偏門，鬼滅呢d熱血皇道就個個岩

Ching搞笑？

唔係背景冇可能分唔到

就算延期觀眾群都係唔會變
更何況Eva劇埸版已經fans向
睇鬼滅劇場版嘅六成人都應該唔會睇Eva

咩都瀨疫情，就算有影響都係最多遲幾日上百億

下年 鬼滅 拎埋奧斯卡最佳動畫 ， 完勝 千尋 👍

睇唔倒 ， 我唔知 ， 我係陳百祥

賢者之石
邊套？

Harry Potter 神祕的魔法石

計埋通脹未

齋睇數字真係得啖笑
上年end game一出嗰陣夠話贏晒titanic ，點知一計埋通脹end game就輸九條街

以後仲有咩動漫劇場版超越到鬼滅

關事既話，大雄新 恐龍 票房會咁低